BLACKPINK ROSÉ領養流浪狗取名Hank！開通專用IG帳號一天漲粉35萬

ROSÉ真的好有愛心！這隻名叫Hank的狗狗也真的很可愛，期待看到更多更新呀！

ROSÉ本月10日在自己的IG上PO出一張狗狗照片，介紹新的家庭成員：「我是Hank，請多多指教！」

原來ROSÉ不久前從江陵保護所領養了一隻被遺棄的狗狗，當時狗狗狀態很不好、病的很重，需要住院3個月才能痊癒，看起來好可憐：

當時救護者給它起名叫Mir，這是它住在保護所時的樣子：

幸好現在Mir被ROSÉ一家領養，終於可以在安穩的環境中好好生活啦：

曾經為Mir擔任臨時照護的人也PO文表示很開心它找到了「可以相伴一輩子的家人」：

ROSÉ給狗狗起名Hank，還為Hank開通了單獨的IG帳號，現在粉絲數已經超過50萬啦！

這幾天ROSÉ經常在Hank的帳號裡分享照片和影片，看來除了在家玩，也經常帶Hank出門散步，Hank看起來好有活力！

還有和BLACKPINK另外兩位成員Jisoo、Lisa同Hank的合照！

可愛

好有愛心

領養唐狗先算

我BP世界第一人都特別有愛心

隻狗係咩種
咁呆

全game唯一好人

BP世界第二

Hi牙婆你好你好呀

嘩點解你痴左線呀

7.7

你邊間教會呀

咩料啊

想比佢領養

想比chaeyoung領養

臭狗

領養埋3萬隻唔該

小查

拎去人道毀滅

好有愛心
朴彩英>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>孫彩瑛

ko呢蛙

Mina

BP認第二 無人敢認第一

TWICE敢認

腥花

但Twice不是

唔知醜

磨勒他

啱呀啱呀

鐵山靠

Twice是

彩英老婆心愛豬豬一3一

想被她領養

想被彩瑛領養

連震掌

隻狗勁得意

醉愛乂牙秀

碎心天揚

有我就夠了

牙秀 世界第一

笨主人

Hank係我同ROSÉ既寶貝仔

隻狗好柒

收聲啦白痴

牙秀是女神 是單戀
彩英是老婆 是相戀